曾是女偶像41歲母激似長澤雅美 21歲法學院大學生打包私奔

日本東京一名網友11日發文表示，42歲母親拿走家中200萬元（日幣，約台幣54萬9300元），且和一名21歲法學院男大生私奔，當地綜藝節目《ビビット》22日挖出女生身分，原來她名叫美穗，曾是企劃女團「電波子2〜28号」的成員之一，與老公德永數馬結婚後生下4名孩子。

▲德永美穗年輕時和長澤雅美有幾分神似。

美穗和21歲男大生鈴木涉大透過網路認識，她曾帶對方到家裡吃飯，讓老公德永數馬見過本人，但席間男大生絲毫不隱藏對她的愛慕，丈夫相當不安、要她和對方斷開聯繫，她還是偷偷地和男大生私下傳訊周日短暫時間有陽光，稍後有一兩陣驟雨，氣溫19至23度。德永數馬得知後火大地說：「我知道你們在幹什麼！」沒想到她一氣之下離家，還一把帶走好幾本存摺。

▲美穗家人懷疑她就是和這名男大生私奔了。

德永數馬和美穗結婚後，共生下3個兒子、1個女兒，10年前因罹患糖尿病失明，生活起居都需要有人24小時照顧，家中經濟並不算寬裕，3個兒子都得靠獎學金負擔大學學費。美穗離家後曾把存摺寄回，但已領走獎學金200萬元（日幣，約台幣54萬9300元），雖然她沒有透露人在哪裡，但從手機簡訊和家裡發現的一封男大生的情書，德永家人相信美穗是和男大生私奔了。

▲▼德永美穗兒子透過網路尋母。

美穗身高約153公分，體重介於約58公斤左右，今年41歲的她出身女團「電波子2〜28号」，年輕時的照片被說激似演員長澤雅美，男大生鈴木涉大年僅21歲，和她的大兒子同齡，目前就讀大二，在學校加入過「捉迷藏社」。

她還是偷偷地和男大生私下傳訊周日短暫時間有陽光，稍後有一兩陣驟雨，氣溫19至23度。

樓豬個名

在學校加入過「捉迷藏社」。
幾得意

個細路識食

hallelujah chance

NTR

長澤

41歲算正